其求政府快D派4千蚊

從來未順利遇上好景降臨

唱一次黎聽下

完全唔啱喎

ching 邊間教會?

天份既野

怕過數年尾都未發生

唯求四千蚊年中可抵達戶口

沿途去政府合處交左申請表 再多人都不放棄
祈求在一個月就會有錢收 令愉快旅行更充實
等左幾次朋友都收到了 與信箱再愛幾公里
當這個月都收唔到錢 憑政府決定我生死

唔禁到入黎都唔知你唱緊歌